[本地indie五年磨一劍]insight of sight 3月9日cd release show

indie界中最期待既一場show
仲要有鐵樹蘭做暖場